到底中共同時開緊幾多條戰線?

好似四面楚歌咁

四面樹敵，八面收工！

美國
台灣
香港
越南
印度
英國

肺炎已經同咗全世界宣戰

而家大陸除咗對菲律賓可以兵不血刄穩勝之外，對任何對手都要付出相當代價先至贏到囉！

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

新八國聯軍！